仲睇緊青之驅魔師嘅你，最鐘意邊個呢？

（溫提：下面涉及漫畫情節，或有雷，請自行斟酌）

小弟我最終意嘅就係佢啦--志摩廉造
開初都無話鐘意邊個唔鐘意邊個
睇到佢叛變果刻真係好正
唔知巴絲們鐘以邊個呢？

爛波妹

燐

最憎雪男，敗類嚟

想問漫畫進度係咪快過動畫？

係吖

劇情會唔會唔同?
想追

最新果季得最尾變左

尼桑

睇完第二季之後直接追翻第35話/單行本第10 就OK

我都覺得佢好on9 但唔知點解佢人氣投票排第一

成日係度阻L住哂

洗白左做雙面間諜都唔錯

老豆

最強聖騎士

爛

雪男
期待佢黑化

期待雪男黑化

黑化左之後或者會有變？！

你當佢知自己賽死唔去囉

實